如何同女朋友相處101

見到好多巴打都係度叫苦連天好似的澳門人咁水浸眼眉，又係時候開個膠po出黎講下野，似返個男人咁同大家針針對女人應該用乜野態度。

1. 絕對唔因爲佢發爛咋而say sorry
我自己本身係唔po facebook既，但係呢個年代多多少少都會俾人tag，我試過的女見到我同朋友影相靠近的，就發爛咋。我送完佢返屋企，兩日無搵佢，結果佢仲夠膽返黎問我點解唔搵佢，我淨係答一句：我睇緊你的精神病控制到病情未。結果，佢死死地氣返黎

2. 絕對唔解釋/保留任何ex既野
過去就係過去左，女人係好撚小氣既，小氣到同毒撚一樣，係接唔到人係必定會有「過去」呢一樣野。所以，分左手，清晒所有野，唔好俾佢見到。我有個ex，不停地因爲再之前既ex既野發脾氣，而我真係又無解決辦法。結果，佢變左ex。

3. 絕對無可能斷絕同其他女性朋友既關係
呢樣野係為你段感情好，當女人見唔到原來你有market既時候佢地就會好似歷朝歷代既太監咁，慢慢趁你唔為意既時候奪權。同埋，其他出面既女人同兄弟會睇你唔起，恥笑你。

4. 絕對唔好將佢擺得重要過自己
我見到你地中間有好多廢柴下下都將條女擺第一位，結果真係唔駛我出黎鳩吹，你地自己都無好結果。你睇下果的供條女讀書之後分手，到最後就係「我不配擁有你的好」。我同你地講，果陣睇六弄咖啡館真係睇到我眼火爆。如果你希望佢留係你身邊，麻煩你將資源放係自己身上面，盡量拉開同你條女既差距，佢真心覺得唔配擁有你而又真係擁有你果陣係唔會放手既，well，this is woman

Btw，果的話「我的夢想就是你」既情聖唔該擺底負評就上一頁死返出去。個負評係等身為男人既大家知道下原來你條鵪鶉存在過。

點睇第三點嘅女性朋友係ex？

詳見2

只要你好靚仔/有錢 同女朋友相處跟本WFC

我個人習慣同Ex唔會做朋友，呢樣野好個人。
但係我會建議唔好同ex做朋友，因為多數麻煩》好處

我覺得普通男大一樣可以享受拍拖，但如果拍拖拍到自己好似奴隸咁就無必要。但好多時公主都係自己養出黎